民主派今日選委提名胡官同薯片有古惑

Please elaborate more

X2

8964

唔講都睇唔到，仲以為工程界全部投晒胡國興有問題

民主派係醒少少嘅
一早就全民投票
胡官 鬍鬚 甚或 葉劉 長毛 揀一個
我覺得
胡官一個入閘 > 鬍鬚一個入 >> 兩個入閘

識醒小小就唔係民主派喇

呢個係咩網站？

醒咩少少姐 有民意基礎咪又贏唔到

又係打飛機時間?

8964 關香港乜事？
唔見香港關心下228事件同光州事件？